Pioneer Z9250BT vs Z6350BT

師兄們
你地會點揀？

zf-9350bt 用家

9350 基本